﻿001	ようやくパルト運河だ…<br>あのエパレル橋を越えれば、<br>レジントン市に入る	VO_tango.tango_sys_0030
002	前回はロニーちゃんの機転で<br>切り抜けましたけど、この大所帯じゃ…	VO_fiona.fiona_sys_0030
003	牛車作戦は絶対に無理だぜ、お嬢様？	VO_ronnie.ronnie_sys_0006
004	当たり前だ<br>コソコソ隠れるだけ時間の無駄だ…<br>正面から突破する	VO_edgar.edgar_sys_0007
005	心配ない。その気になれば、<br>あの橋を撃ち落とすだけの<br>火薬が積んであるからな	VO_tango.tango_sys_0007
006	まったく、大袈裟だぜ…<br>…じゃあ行くか！	VO_edgar.edgar_sys_0030
007	待ちな…市内に入ったら、<br>ちょっと寄り道をしていく<br>お前も付き合え	VO_taras.taras_sys_0002
008	あ？　こんな時に<br>何処へ行くつもりだよ？	VO_edgar.edgar_sys_0013
009	これからデケェ戦争を起こすんだ<br>…先に詫びを入れに行くんだよ	VO_taras.taras_sys_0010
010	…？	VO_edgar.edgar_sys_0025